［女大18變］整容當化妝 女星膠面實錄！！！

首先出場有近來大熱嘅曾樂彤，youtuber出身嘅佢由以前扁口扁面到今日嘅靚靚下巴仔，睇嚟彤彤嘅化妝技巧係香港youtuber之冠

跟住就係對坤哥一往情深嘅aka仔，model出身嘅佢一向身型纖瘦手長腳長，惟學識化妝前相貌平庸，鼻翼向橫生，面無四両肉，識得化妝後鼻翼即刻窄返哂，面頰飽滿成個公仔咁標緻可人

接下來就係連登女神苟芸慧（又名一萬蚊），肥苟出道之初相貌甜美，笑容親切自然，惜隨著化妝技巧越來越高超，其面容越見僵硬，蘋果肌更如高樓大廈般屹立不倒，身型唔算纖瘦嘅佢，面部卻未見長肉。

之後有香港天后鄭秀文，sammi出道時以baby fat聞名，樣子唔算標緻但招牌包包面相當親切，隨住年紀漸大，地獄式減肥+化妝技巧日漸成熟，現在的sammi已變成骨感美人，面部更如蠟像一般「硬哂呔」。

雨僑入行之初包包面未消，睇落唔算十分標緻，身為美容kol嘅佢不時喺youtube傳授化妝技巧教人變靚啲，雨僑亦越變越膠，蘋果肌脹卜卜，山根高聳如亞凡達。

最後有由細靚到大嘅愛美神黎姿，gigi天生濃眉大眼，笑容甜美得嚟又夠嬌俏，一直都是眾男士眼中嘅女神。40有7嘅佢生咗3個囡仍然保養得宜，肌膚白滑得嚟十分僵硬，眼白隨年月長更是越見減少。

黎姿

aka最尾果2張相咩事

竟然無安祖蓮娜寶貝

漏咗近來不時受整容傳聞困擾嘅甜心教主王心凌

人地而家叫馬黎珈而 所以係兩個人嚟

面仔脹卜卜

其實仲有好多，但費事有罵戰唔post

開頭仲好奇怪點解有肥苟 原來打botox硬左

吉bee返黎了！！！！

黎姿同王心凌真係過哂火

即刻諗起兩大天后。。

以前靚啲，而家認波唔認人。

May，我病咗，開唔到聲好辛苦

我估佢早期順眼左都有微整 後來鼻高左開始就貪心打針重手左 呢啲係未消腫 同劉嘉玲一樣

越搞越衰就係呢啲

費事嘈。。。

有無睇醫生呀陰公
我咳個陣會食鹽加橙，再拎去叮熱，好有用！

做咩狙擊我aka仔

兒家又係整容過度 同好多韓星一樣初初整得好靚 後來硬膠膠

吉的文筆

第一條女即刻諗起小美篇POST整到三尖八角禁真係好樣柒

無呀
尋日飲咗鹽水，瞓咗好多覺，今朝起身仲衰咗

其實差不多個個藝人都有整，但最緊要唔好貪心

明眼人一睇就知有整啦，唔係狙擊，分享下啫，你女朋友都女大18變架

佢而家個樣影硬照還好，有時睇勁歌金曲見到佢真係嚇一嚇

有無人想請我做打手呀

公主

我覺得佢削過骨/墊過下巴

Aka定hana

是但啦，反正佢入娛樂圈都係為釣金龜，代表作又唔見佢有，緋聞就一蘿蘿，話唔係雞都無人信，而家如願以償啦

aka la 見過舊相佢個腮好大下巴好短咁

肥苟 sammi 黎姿其實可以唔整
其他幾個好彩有整

雨僑張側面圖
好心啲人個額頭唔突就唔好整到個鼻樑咁高啦

黎姿， 鄭秀文都計

咁李家欣都有整啦， 溫碧霞都有整啦

hana本身下巴都好短 除此之外應該冇喇

黎姿對眼咩事

鄭秀文而家個下巴尖到可以插死人

黎姿最後果張好似冇左隻眼咁，好恐怖

王心凌係有蜂窩性組織炎搞成咁

糖E呢

其實有啲都半被迫，老左戲路就窄左，大部分戲本都係主角年輕上游故事，要賣樣自然要整下

雨僑後期好似孝敏

又pure又true

真心呢個最多打針，佢後生好靚女，個鼻無得彈

有d本身天生靚 但又走去整。整到成隻大陸雞咁。 我懷疑班有錢佬就係like呢類型

一講起Angelababy 就諗起嗰位巴打
唔知仲召唔召喚到佢呢

御用妹妹

gigi 根本唔洗整

其實打針等於整容？

樓主唔夠膽講謝安琪呀

通常細整先，見靚左好多又再整
跟住就出事

竟然冇謝安琪

整得靚又自然嘅又冇乜問題嘅
整到膠哂/仲樣衰咗就不了…

如果本身唔係太差真係不建議整容

感覺上佢個樣越黎越似台灣名主持利菁

眼白隨年月長更是越見減少

忍唔到笑

aka

仲有台灣果隊BY2

膠公仔樣

蘋果肌

Boss＋0姐都冇 真係好膠 打針還打針 打到過哂火 好撚恐怖

佢唔夠膽唔緊要
我幫佢貼咗

我覺得靚女整容冇問題
因為唔整都靚
所以只係算修飾下
你話樣衰整到靚就厄人啦

黎姿冇眼白好恐怖

快過我

代貼baby

交俾你post埋佢依家個膠面樣

SAMMI邊有可能有整

熱巴恥笑你班整容西

小心一陣啲人跳出黎鬧你呀

實有負皮

屌唔係呀⋯⋯一直以為佢係天然

岩呀 佢啲fans 好惡架

右邊女仔叫遲小甜
照住劉亦菲整

靚個d都唔知點解要整

我之前直頭開post講過啦，貼埋同一角度對比圖，下巴長咗咁多啲fans都話純天然無分別，買佢地怕

打針打到硬哂喎，蘋果肌好明顯啦，如果打針唔計咁佢係無整嘅。

算啦，尋日班友已經就快喊，今日放過班友啦

啱 我額頭好突山根有時整得高都唔誇張 但一遮住個額頭就會覺得好高

c打total整左幾錢

呢個唔係劉亦菲嚟

K呢做咩唔po

有時減肥都可能比人當整容既

唔覺有整

who

aka個鼻太明顯
以前山根兩邊嗰塊而家唔見左

唔覺Sammi有整喎
佢而家瘦晒d輪廓明顯d 咋

瘦咗但唔會硬咗呀嘛
佢瘦都唔係今時今日嘅事，都瘦咗十幾年，而家直頭硬到皮笑肉不笑，打針過度啦

死撐冇整容謝安琪濃妝掩雙眼刀痕| 蘋果日報| 娛樂| 20090414

識化妝最重要 黃面婆都白裏透紅

係咪做咗啲骨膠原嗰啲

佢係整鼻同下巴
搣面做乜

冇整過

文翠珊有冇整，呀唔係，文詠珊先啱

馬黎珈而， Mariah Carey?

點解仲未有樣子巴打

細執實有，但佢唔貪心所以睇落好自然好靚，不過佢無咗對大眼仔=無靈魂。

你

咁對比下又真係似無整過喎，真係化妝問題

Jm應該整深雙眼皮

叫我？

咁就叫整過？角度燈光都唔同
佢細個都係尖面高鼻大眼

我又po下先，冇整過，整都唔會整個奧燒鼻出嚟啦

aka以前靚過現在

最低嗰張係幾時劇照啊
依家個鼻係咁[img]h

仲有獨立生長下巴仔（右）

6年前劇照

最近多角度gif

下巴長度同彎位都一致

佢應該冇整過 鼻整容通常直不甩 唔會整到一折折

有冇楊秀慧？
奸人堅個陣真係好撚正
不這而家不了

師兄識貨，佢個鼻骨唔直，突起㗎

老老實實，上面嗰個無論有無整我都唔識欣賞，五官線條太粗太硬，清秀無佢份，甜美又稱唔上，剩係覺得好似個無靈魂嘅公仔。

唔記得啦 打針$2500一次 埋線$4/5000一次 整咗十次内

都無東方美 成個鬼妹咁邊忽靚 十足十以前淘寶啲外國model

佢根本就係鬼妹

關之琳

佢下巴兜兜 唔係謝安琪向下插 外國人輪廓深 好正常既
可以覺得佢唔靚 應該冇整

利申 覺得佢唔靚 眼太大 鼻太高 佢只係扮中國人既鬼妹

埋線你做有針定無針？

面先分有針無針
鼻暫時好似未有無針
btw我全部都做有針

屌你老母又屈鳩aka整容

你講啦，咩化妝技術可以化到鼻翼都縮埋呀？塊面打針打到硬哂係人都睇得出啦，咁都話無整，你估真係女大18變咩

是咪過一兩年要去補針架？之前睇個youtuber做埋線整鼻隊穿咗好驚驚

係喎只準人讚唔準人彈痴線

通常打透明質酸過多排流失就會凹咗啲

屌好似賓印

夏蕙e 有接班人

其實佢整左啲咩 兒家真係順眼左好多 佢選港姐真係好樣衰 仲要選到亞軍

其實點解咁多人鍾意佢
我前排翻煲eu超時任務 睇完更加憎佢 佢做貪錢臭雞真係做到入型入格

鬼妹樣得黎又唔係好順眼
唔襟睇

Who

苟

其實整咩先會似黎姿咁冇左隻眼

啲明星女人過左40歲個個dodolization

佢真係最自然

睇呢2張又覺得無整

話說邊位巴打食得咁重口味
揾揾下甜故見，嘜mood都冇晒

對眼

教會都唔返，但又痴埋班處女黨度，假到

有奶便是娘，大波就是美。
我就不嬲都對佢無好感，佢個眼神好勢利

嚟咗香港咁耐啲廣東話都係咁
啲麻甩佬仲要話肥咗都咁靚 sorry唔覺

香香整完靚左好多但又唔知佢整左邊忽

開眼頭開到隻眼就嚟黐埋

我半年補一次 正路支針唔會隊出黎
Btw我有去過佢間野整 佢間野先恐怖

你覺得埋線鼻係咪效果好啲

底子好先效果好
底子差要打咗針先

雙下巴hifu搞唔搞得掂
咩pto定pho蛋白線埋線你有無聽過？

新廣告真係好恐怖 我咁大個仔未見過人兩隻眼距離會短過一隻眼既長度

減肥先
個啲乜線物線有鈎/螺旋我都整過曬 覺得無乜用減肥去水腫最實際

我得雙下巴最嚴重
有無tg呀兔兔

但hifu效果都唔錯 平平地可以試下

Tg me : daimaylui

下巴唔洗特别搵醫生啦 尤其搵個都唔會打得差

搞成咁

個鼻直咗

過晒火

越來越似王夏惠

明明減肥前減肥後

黎姿個樣駛乜整，諗唔明。

黎姿同苟姑娘
樓主你好有勇氣

#整nlm

生得越靚，越難接受自己年華老去

可以打溶脂針
效果幾好

美容中心好撚hard sell

削骨點睇

其實整完好睇左都還好
有啲整到上哂癮 下巴尖到吉死人
真係唔知咩心態

好多都好哋哋，整嚟做乜

請問整容有乜野問題？

有人話有問題？

成隻青蛙咁

佢啲審美觀出事

好似漫畫女主角咁，但擺落真人度就變到唔合比例

本身整完隻眼好靚走光入魔

冇問題呀

非東方基因真係高等啲

好靚

扮中國人
人地維吾爾人世世代代都係咁嘅樣
咁嚟屌鳩人

有人唔知佢係維吾爾族咩？佢擺明鬼妹輪廓有咩問題？你唔係以為中國人會有呢啲樣呀？

狗姑娘咁正都要正
係咪傻撚左?
之前LOOP IG要睇名先認到佢

咁講乜扮中國人啫
人地個樣生到咁都屌鳩人

一代女神黎姿做咩搞成咁
明明自己開美容院格

我好平淡咁講自己睇法咋喎 咁樣叫屌鳩人呀？你會唔會太多幻想呀？

你扮平淡啫
唔抵得人靚

我覺得佢唔靚咪唔靚 洗咩唔抵得 你直覺我唔抵得會少忽肉呀？ 唔好痴線啦傻鳩

你係呀
你又唔認
又要話鳩人

睇下
你幾激動

Show Blocked User - 嫪毐 )

你神經病？
人地覺得佢唔靚就係唔抵得？
一定要覺得佢靚？
你啲回覆成個小學雞咁，仲專制過共產黨。

你冷靜啲啦
你屈鳩人扮中國人先咋

但呢間係用韓國貨 用返正常美國貨唔算平

成個夏惠姨咁

因為佢地算平好多生意不過最近睇貴咗
Btw好多醫美診所都唔會好sell 至少我去開個幾間都唔sell

台灣嘅整容水平其實真係好麻麻

仲有邊幾間唔sell

真唔憂做
你去開邊幾間想知
覺得美國貨keep得耐啲

迪麗熱巴應該冇整
正如陳凱琳我都唔會懷疑佢整
基因係優良五官自然突出啲

印度基因輪廓係零舍突出

認同
其實佢後生都靚，自然咁老應該會順眼D

班垃圾傳媒咪撚再叫佢心穎Bb！
佢咁撚樣衰 唔配BB呢個名呀

講下d ig女神

俗不可耐，不值一提。

哇屌 佢做乜事

全部都整，一係豬西當自己上菜自我催眠係索女

最恐怖嘅do姐無人講

大家知就算，一講就會有人po圖

葉翠翠化妝技術都好高超